[文宣幫手] 有個方法一定可以改變民意！

雖然我係一個P牌仔，但係都請各位手足花少少時間睇一睇我呢個建議。

首先我要感激勇武同和理非嘅各位兄弟姊妹喺呢段時間嘅付出，無論之後發展成點，我堅決不割蓆！

近呢個星期眼見各位兄弟姊妹，已經用咗好多唔同方法去同呢個軍政府抗爭，呢個政府對我對嘅訴求依然視若無睹。依然不停用班警犬不停迫壓我哋，令被補嘅人數愈來愈多，我真係好心痛。

唔知大家有無留意到，最近愈來愈多街坊參與一齊圍狗屋？ 例如黃大仙、深水埗、觀塘、馬鞍山。 就係因為愈來愈多人開始睇唔過眼班狗做嘅嘢。

大多數香港人對佢哋黎講，最重要就係賺錢，你睇下有幾多嗰d係咁罵人塞地鐵阻住佢返工嘅人就知。 而林鄭就係知道呢點，所以星期一嘅講話就從經濟角度出發，想將經濟下行嘅原因推俾我哋，想令貪錢嘅香港人去俾壓力我哋。

但係，比起金錢，我相信大多數香港更加著重健康。 無論邊個社會階層都唔會想病。 於是，我個改變民意嘅方法就係話俾大家知，催淚彈有幾大後遺症。 而家班黑狗已經遍地開花，放左1800幾個過期催淚彈。 但係就好少有人提吸左呢d煙會有咩後遺症。 如果我哋加大宣傳呢d毒彈對街坊有幾大影響，我相信可以令到更加多本來可能中立嘅街坊一齊屌狗。

只要我哋可以connect到更多人企喺我哋陣線，先拎到民意，之後做所有事都會順好多。

所以希望大家睇一睇，文宣幫幫手搞大呢個後遺症嘅訊息俾多啲人知。

自推

Pish

推

煲大佢！

英雄所見略同

保大佢 搵醫生同環保開記招

我覺得唔單止記招，因為好多人睇完就算，唔入腦。 既然而家d狗每日update數字，我地就要update每日射左幾多tg，有幾多個地方射左，等d人知道邊度嘅居民受影響，再煲大tg對人體嘅後遺症。 如果有文宣做到一d「死亡」feel嘅poster更好，喚醒更多仲係不理世事嘅人！

後遺症就拎外國例子

無錯。

幫推

可以逐個屋苑列出嚟，話嗰啲居民可能已經受影響

Carcinogenic?

同意
跪求醫生出場

2014年，有研究指出吸入催淚彈平均8次以上者，長期出現有痰、咳嗽與胸痛的情況，是其他人的2倍至2.5倍[56]。亦曾有人因催淚彈的味道而罹患創傷後壓力症候群，而經常無故聞到催淚彈味道[57]。

但未搵到一d有更嚴重後遺症嘅報告

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！